［有懶人包］手作Youtuber上官荼茶茶呃錢實錄2

推到俾啲妹妹睇，俾奶奶老爺姨媽姑姐睇

歡迎各位落咗茶茶坑嘅朋友入嚟睇入嚟爆料

[size=3]懶人包by celluuu [quote]

首先介紹下茶茶先,
hashtag女王#茶茶除左係一個手作youtuber(格仔舖賣_ _貨)，
仲係一個護士（醫學美容公司_ _）,
最近仲做埋(言涼_德)人妻TIM

#屌貼錯
呢張先係

頭盔: 以下ig/fb/youtube圖片內容畫面全部係茶茶度CAP出黎，冇任何移花接木及老屈成份
—————————————————————————————————————

護士篇

1.眾所周知茶茶係一名可以GEL甲咩名牌袋番工既護士！作為護士點可以唔拍護士Q&A片

2.茶茶教路

3.好上鏡呀

4.吳姑娘

5.為左見茶茶一面,就要去醫院!

6.咁容易俾你知咩，知唔知粉絲同手作護士女神要保持五米距離呀？！成龍冇話你知？

天才級手作youtuber篇

1.檸檬鞋（唔知係咪女神請得人食檸檬多而諗出黎既idea呢!)

#親身試俾大家睇

［＃文革＃批鬥，同我拖出去打(＃唔好手軟)]

2. 買左未

3. ig標明800蚊起價架~抵到爛呀!窮人勿買＃冇折唔該

直線易縫曲線難

4.情人節用完模具大平賣！(茶茶用剩既野 = 升值x100，賣得仲費過原舖頭好正常，唔買個個正白痴！）

點解20蚊50支架?!

5.格仔舖福袋
今次真係潘多拉的（袋子）

呢位人兄你係咪買錯淘O貨，女神Ｄ野唔會咁囉

點會係散貨場呀

6. 廣告?定自購？商品說明條例女神唔需要識的

頭盔: 以下全部IG/FB/YOUTUBE圖片內容都係係茶茶度CAP圖，絕無移花接木／老屈成份！希望大家唔好睇到好尷尬啦

[size=3]懶人包p2!
人妻編

sorry~驚你地唔知咩叫#賢妻良母#好女仔#好老婆，
睇下同EX分手幾個月就嫁識左一個月既現任老公既茶茶ig講咩啦,go!

*首先! 最重要! 仲係處 (而家好少處女架啦,仲要好少係網上講自己係處既女仔架)!
(女神KISS都好似未有)

女神心中的男神

＊N 我幾時嫁 ? (造福人群)

* 等一個人，手作

*永遠存在的，EX

＊好老婆,同老公對話一定要PO上IG架

婚後生活～
生B大計都要放上IG架,女王都要俾平民知道下生活架~

學到野未？

鬧交啦
新屋企人！

由影結婚相(R)相架到所有野都要慳到盡!!
*#折扣#折扣

搞清楚咩皮未呀

最大既茶茶粉絲會上線~啦!

[/size=3]

愈睇愈尷尬,整住咁多先,絲打們可以自行補充#love

繼續再次推到自己上熱日弓

你做咩自己推自己上熱門啊茶茶？

真係同關醫生成個餅印咁

關醫生個樣善良好多

關醫生有氣質咁多

唔係咁點賺人氣點r到sponsor等我可以去多次深圳影歐陸婚紗相呀

仲有我要宣傳下自己黎呃啲妹妹仔買我格仔鋪啲垃圾架口金

欲知詳情，請看season one
有無人覺得手作界youtuber茶茶成日r折好煩？

R d 相框

Btw 邊度擺酒

可以考慮開放娘家，然後收入場費俾人參觀

開到第二個post佢都未回應
係咪可以追擊佢ins桃gram

講講下變左講佢ex
不過重點係狙擊返茶茶喇

不過點解佢EX都頂佢唔順 正常呢啲樣唔係比女方食住上咩 睇茶茶之前成日呻佢EX對佢唔好 （我記得佢講過話同EX成日嗌分手 都係茶茶氹返佢EX) 可能臭港女格連佢EX都頂唔順

都係果句喇
咁快結婚無問題 不過諗清楚自己會唔會後悔先喇 唔係到時有咩不滿都打曬上網日日呻成個怨婆咁 特別係生埋仔之後既婚姻生活仲更加唔同 考慮清楚好啲
畢竟我認為雙方有愛緊要話你老公有能力養你

岩岩打完 但原來爆左post1😹

聽日幫茶茶開多個fans club先

呢個係一個好提議 咁我就可以唔洗r啲Dior staff比discount我 我都可以買到Dior個羊皮手袋啦

絲打真好心，呢刻仲咁苦口婆心
人哋兩公婆臭味相投 齊齊呃妹妹啲錢

咁有錢又要慳錢返大陸影結婚相

終於開到2
茶茶見唔見到我啊？

記住買埋MAC Book啦！R咗成季都未R得成

有咩方法可以試探到一個女仔有冇扑過野?

呢個post 是咪可以幫手

要追擊佢ins桃gram 佢啲妹妹仔先知咩事

lm

唔好再提啦

真係唔可以停

你又話自己入得廚房出得廳堂嘅？做咩情人節要逼個老公整啲成堆屎咁款嘅朱古力俾你食？

聖誕節禮物有vlog睇，做咩情人節無嘅？係咪r唔到？

因為我要證明比大家睇我係愛我老公既雖然我地只係拍左一個月拖就結婚 我唔係靜係鐘意佢啲錢架
而佢會整成堆屎咁款既朱古力比我食咁就當然係因為我係處女啦咁呢樣野大家都知架啦 如果我唔係處女既話 屎都冇得我食呀

仲有你地班人推爆左成個post係咁吹花我個處女形象依家仲邊有人會搵我落廣告比野我r喎

初初睇佢啲片覺得佢真係幾有天份又有心講曬啲steps教人做手作個啲 後尾睇佢有啲片得vo但係鏡頭面前係咁chok又扮Q就覺得成件事有啲尷

快d再次推到上熱門，易搵d呀大佬

推呀推

上返熱門

屌 話說啱啱睇佢迪士尼個條片
佢條仔摸佢塊面一下
點知佢個樣係極厭惡同即時縮

我odd咗
到底係佢咪趕嫁趕成咁

推到街坊鄰居見到問候你 破左處未？

點解咁趕？

幫推

人地處女黎家嘛未正式結婚都唔可以俾人摸蝕嫁
雖然就黎係老公
唔明點解要娶呢個西女人

即時反應喺呃唔到人

條片大約6分50秒到
我睇到呆咗 佢個樣好似好唔想條仔有接觸咁
仲話一生一世

推推推

留名
繼續推

算了吧 佢既決定由得佢 無為點醒佢啊
我地有得食下花生咪幾好

我覺得佢只係視結婚係完美人生既一步
差唔多歲數就一定要結婚
根本冇諗清楚結婚嗰個人係咪就係自己想同佢終老嘅人

你冇講錯呀
呢個24歲女仔趕住生狗女嘛
佢自己講既

茶茶老公
喺你打算買ysl/dior俾佢之前真係三思啦
睇唔清楚就play back多幾次啦

佢平時ig story 到都無戴鑽戒 但佢啲片又戴住大大隻又好鬆既鑽戒 究竟要focus佢隻手定佢啲手作

媽咪 我好混亂啊

係痴線西追擊過咁多乞衣裡面 大佬b個d係8分賤2分癡
呢個係9分癡咁濟 反而有d可憐佢......

邊有女仔會大大聲上網講自己係處要人娶又唔比老公搞

邊有女仔會不停塑造自己係醫院護士仲要教人扮有使命感

邊有女仔自大到佢咁 成日幻想自己係又靚又叻又係護士又係藝術家成身充滿藝術細胞 只有有錢男人先娶到佢

心諗 真係鄉下黎 廿幾年人真係未見識過呢個世界？
講真大把叻人啦 樣黎講中環ol是但執件靚過佢 學歷高過佢 隨時細藝都好過佢 仲有最重要係教養 我唔信一個連二手野都賣得貴過原價 呃妹妹仔既人會娶得過lol

呢件野有咩本錢自大？話自己唔使讀art已經有藝術細胞 ... 笑死人

真心我咁大個人都未見過一個咁肉酸咁寒酸貪錢乞野到出哂面又咁冇教養既女仔 真係奇觀黎

已經有一個負皮

慢慢就慣，最緊要嫁得出

一早諗定離婚都可以分身家 好抵嫁

完美人生計畫

Push

推到佢收皮

本身幾LIKE 佢
又整DIY又盛，原來又係...

底底 嚇親
[img]

嫁多幾次仲可以分多幾次添
所以要盡早開始結第一次

咁蠢都想嫁比有錢人

推

痴撚線貪錢港女

我會努力推比你啲親朋戚友夫家睇

廿鳩幾歲人 都已經唔使講文筆喇 啲內容柒到打冷顫
究竟佢係想扮young定真係弱智

貪錢貪到咁肉酸

茶荼,其實你唔洗上黎睇.....睇完可能訓唔著

唔係支持果個茶茶
但我發現幾個POST既絲都特別多
女人既世界真係好恐怖

當玩美少女工廠咁玩自己個人生

因為女人睇得出邊d係bitch
男人好易比扮純既女仔呃左

點解多女人係因為呢啲手作仔化妝嘅片得女人會睇，男人老狗點會睇女人點樣化妝整野 就算有都比較少啦

下次講埋著開咩bra丫不如
仲可能有得r sponsor扮自購添

咁岩見到
會有男女拖手係女仔手放前？
仲要男既大佢幾年

點解姓吳但自稱上官荼 到底叫咩名

有集淘寶開箱真係有講過

幾時show off埋著咩bra?
咁先可以r埋bra既sponsor

講還講，唔好貼圖得唔得

有圖有真相
難道你係茶茶朋友/老公？

見到佢嗰樣我想嘔呀

自己一直有睇開外國youtuber嘅diy channel
所以一開始見到香港難得有個手作youtuber
都覺得佢幾特別 手作幾有心機之餘又無私分享
我一開始差唔多條條片都有追
慢慢仲follow埋佢ins桃gram
問心嘅 佢嘅手作手帳同整皮一定唔係專業級
但睇住佢啲片嚟學真係易學嘅
同埋唔似得外國啲diy youtuber交行貨整啲hea野嚟教人
一直以嚟都好讚嘆點解佢做護士（佢講到自己醫院做咁）都仲咁有心機開channel教人 又對佢加左分
雖然睇佢ins桃gram
知道佢本尊應該好娘同柒柒地
啲caption又中二病ff 著衫品味又似kai子
但當時嘅我都將以上理解成純品

後尾佢開始愈嚟愈多人follow啲港女格就現形
有期佢轉左畫韓式粗眉 係粗到爆
本身佢個造型係娘style
無啦啦整韓式勁粗眉真係好核突
果陣勁多人留言叫佢畫幼啲話佢畫得唔好睇
我記得佢覆返死撐話各花入各眼之類
佢果種死撐exact7ly就係檸檬鞋條片啲死撐

之後佢突然宣布分手 又拍拖 仲閃嫁
我當堂打左個突
心諗純品嘅女仔突然閃嫁wtf
你話佢大肚焗住買大送細就話姐
真心唔明佢為乜咁突然嫁著個毒撚樣
後來先知原來係為佢個人生鋪排而結婚
根本佢老公係邊個都得
只要錫佢養佢肯娶佢同生佢生b就得
即刻對佢成個人好撚反感
佢平時放閃哂命果啲我唔理啦
知你搵到人埋單仲要太子仔間唔時曲線哂一哂你人工係佢3分1都正常
屌 點知仲成日拉埋前度嚟比
新年仲要公審自己老公
果句唔緊要 鬧下就會醒真係on9到震
雖然佢老公毒撚樣姐
都唔洗咁樣用群眾壓力嚟蝦自己老公掛
同埋啲家事啊房事啊乜鳩都公開講
唔知醜架咩？
做乜唔公開埋自己今日著咩色底褲啊
我好震驚自己點解會follow左一個咁on9嘅人咁耐

再到佢近期賣福包果到真係屌出聲
好明顯係佢結婚要搬屋清垃圾先一包包咁賣
佢前排仲吹奏自己唔捨得洗錢
有睇過佢啲片都知佢買買埋埋勁多垃圾
啲筆set啊成千銀架喎
根本就大洗開
不過諗返轉頭都可能係sponsor送扮自己買

話時話 茶嬸好似講過佢買左樓花
有無多啲料爆

post ex 老公 都算
但佢bra 底褲又擺 家事又擺
連造人大計都擺埋
到底佢成個人生有咩係唔擺得上網

有！佢個真實姓氏

想知佢幾時話自己同ex拍咗拖6年
見佢之前有個Facebook post 2015年8月但#300
又係post啲禮物嘅 咁唔係300日？？
不過佢係唔係都# 好難分真假

佢上年整咗份情人節禮物好似寫係5週年

屌佢打咁大段野佢講緊乜撚野

吳姑娘

呢件白痴都睇得岀佢係bitch喎

果然 冤豬頭都有盟鼻菩薩
再差既人都有人埋單

人不要面則天下無敵
樣樣醜事都被佢形容到自己好幸福咁
真心配服

諗都唔洗諗就有地方住
集齊前男友們優點

佢同佢ex分合N次 好似係

一開始係因為佢車公仔衫先睇
佢都教咗唔同手工eg 刺繡同日本頭
都教得唔錯同幾高質下
啲片入面睇得得出佢對佢個妹幾好
搞到我都有小小羨慕佢個妹
嗰時真係個個禮拜追住啲片嚟睇
但唔知點解由上年二月開始好似變緊質
明明二月仲整緊爆炸比ex
四月嗰條影相嘅片就暗示同ex分開咗
仲答咗句「其實情侶隨時都會分開，而我亦隨時都會拍拖」
之後啲片好似為拍而拍 好垃圾
有條片講能量塔 有個觀眾同佢講能量塔唔可以亂整
佢勁撚串覆返個觀眾話「我真心感覺唔到佢嘅能量」
自此對佢冇晒好感
過咗冇幾耐就話要結婚
基本上後面啲片都提老公老公老公老公 好煩
用過嘅朱古力又賣返出去
之前都出過一啲碎布垃圾福包 最後啲妹妹仔又幫佢清晒
依家仲要清垃圾咁妹妹仔啲錢
望住啲妹妹仔送錢比佢真係好唔抵
追擊佢 唔好放過佢

點解可以頂到佢七年

下佢唔係話自己比人飛架咩

bitch黎講呢個算係Roya級
佢老公點面對自己啲兄弟
佢啲兄弟又點解會由得佢落坑

茶茶講大話講到個個人都唔知真定假

有冇人係茶茶老公啲朋友？

真係好肉酸。。。
為結婚而結婚 為生仔而生仔
我係佢就唔想講人知

真係好難理解
仲要得24歲
有冇咁恨結婚？
好期待佢個6月婚禮

好似好可憐咁
現任只係前任sssss影子
Cheer up man

翻大陸影偽歐洲結婚相又show off
其實有人羨慕咩

話說之前見佢話自己仲係處好似好純咁
冇理由未結婚就叫老公
點知已經秒速註左冊
驚死條水魚走佬反悔咁

條臭西成日都show off自己好好彩 有啲乜柒乜柒咁 想人羨慕
樓上個fb cap圖 咩自己畢業、買樓、拍拖都放哂上網講俾全世界知
其實佢係咪好窮 個人冇安全感 所以要上網博存在感

佢冇諗過有人踢爆佢啲大話掛
我突然諗起以前OU有條友
我急不及待想好好玩下了
又係一樣中二病發作

唉，茶茶老公堅慘
班舊朋友望住個post，應該好同情茶茶老公

最肉酸係佢覺得要拎出嚟曬命嘅嘢，都係不外如是

未得閒追1已經2

推咗先

佢知條水魚有樓揸手仲唔即刻同人註冊咩

幫你翻譯
茶嬸：
－ 係日本扭蛋扭咗個底褲
－ 中學著純白底底 讀護士之後有唔同花紋

屌佢老母 中二病燒壞腦 最撚憎啲人廢話連篇

又係啲留言都有一個負皮 上官大人係你？

我覺得佢老公都有啲問題
正常男人，點會拍左1個月拖就結婚，搞大左個肚就話姐
好撚似啲廢中俾啲大陸女人氹幾氹結婚，呃香港身分證

哇佢咁樣拎個老公同前度比 成日掛係口邊
前度點點點

仲要都分左手咁耐啦 成日都要擺返人地上枱
仲要乘機搵位入佢
真係好肉酸

我又唔覺佢老公慘 近朱者赤近墨者黑
佢老婆以家都無反省過就知咩事，好傳統嘅茶茶簽咗紙破咗處唔驚因爲比人踢爆而離婚做失婚婦人咩

佢老公都無理過佢老婆人品點 有得破處咪得

佢去迪士尼段片到話：枝紅藍兩色筆已經夠哂姑娘翻工
佢自欺欺人到呢個地步？

認同 睇左好耐 都冇人有咁諗
真心講 佢老真係咁暖男咁有家底會唔會屈就係茶嬸到？
拍左一陣就閃婚 男女都有問題啦

呢個女人真係好肉酸
肉酸得黎仲但唔知醜又無腦
Post1 追到而家 推

真名好似係吳嘉詠?
因為睇到佢銀包有個詠字
佢姓吳
再睇翻中學畢畢冊 好似係佢

利申 見到佢fb手作銀包入面嘅相

我發覺做手帳嘅YouTuber 多數都係咁仆街
利申：上一任同茶茶同行

唔關有無家底事
婚姻大事，正常有分析能力既都會諗下對方背景、同埋結婚前既感情狀況係點
即係會唔會有人同一齊左7年既ex分手後，無耐就同自己一齊，一個月內決定結婚？
相識一個月內結婚其實無問題，唔排除真係有真愛
但一個女仔由16-17歲同個ex一齊左7年，我都驚佢當我係atm啦

唔係話咒佢
但睇佢youtube既應該年紀唔算好大，有時網上講過既野唔係講完就算，咁樣公開俾人知道你咁趕結婚，正常人都諗 你係咪一早未同ex分手個陣已經同依家個老公一齊左，定還是搵你老公埋單
成個感覺係為結而結咁

香港做手帳既youtuber冇幾多個喎

同學

如果企係男方角度
會唔會係衝動累事？
男方估計都29,30歲
可能父母又催抱孫
咁岩識左疑似大方得體既youtuber
咪啦啦聲結婚，開工生仔

睇來茶茶老公真係連登毒撚
見到24歲處女就狗衝

終於都講佢
最初都係因為佢啲手作片吸引到我睇
到睇到佢IG心諗啲hashtag想點

但而家啲片同IG啲post真係睇到好尷尬
無取消訂閱純粹睇下有無花生
btw 原來佢同我同年？
睇佢咁恨嫁重以為佢大我五六年

一齊咁短時間冇激嬲過你都好正常姐
咁既理由就話對方係最適合既人
條仔又係on9
就算佢唔求婚 處女茶都會逼婚啦
駛乜咁心急娶返黎破處呀

佢恨嫁只係因為趕住襯後生生仔咋
佢媽媽話生仔對身體好

點知埋牙先發現茶茶係老江湖

茶茶老公未簽紙前邊埋到身
簽左紙，老公一半身家袋袋平安

死都要扮做緊護士
雖然佢有en 資格, 但係佢唔係做緊護士扮乜9 呢
有律師資格冇執業都唔能夠話自己執葉律師啦
條八婆答人喺醫院見過佢 擺明想做一個佢係做緊護士既幻覺
佢有妄想症?

我發現好多人第一句都會話"終於都講佢"，睇黎大家都睇唔過眼好耐

係囉
真係笑到傻
明明佢自己都睇唔起自己
誤導大家，講到自己係港島區醫院返工
真係笑撚死

吳姑娘，我今日約左三點做facial呀

我睇唔出佢咁後生吖嘛

應該大家都睇唔出
一個女仔24歲拍左一個月拖就趕嫁
真係好有水魚feel
吳姑娘太驚冇人照顧佢

有麵包咪狗衝
唔洗理有冇愛情

好存心令人誤會佢係醫院返工ｂｏ

佢老公屋企開海味鋪應該家庭都比較傳統
個仔識咗人一個月就話要娶人
個新抱仔仲要咁唔生性
佢老爺奶奶應該激撚到仆街

先唔講啲咩
檸檬鞋？ 我寧願著不費吹灰之力之鞋 不灰鞋
咁撚肉酸仲要唔比人批評
真係惡過共產黨

睇黎佢真係傻
讀東華姐講到識飛咁
我初初以為佢護士學校畢業
我身邊d護士朋友都唔會咁，成日提住護士係口邊
呢點佢真係嘔心到極致

呢個令我諗起日本女星堀北真希
不過佢誇張啲 老公同佢拖都冇拍過 直接求婚 佢就應承咗 宜家有埋bb
我覺得感情事局外人好難評論 既然決定咗結婚 咁我都祝福佢嘅

但佢扮護士 R折 同成日串串貢就真係抵鬧啦

堀北唔係拍左兩個月咩？

登記護士都係護士，唔準你咁話人

推！

檸檬鞋

佢點同堀北比呀
人地有樣有錢有地位
上官大人乜都冇
明顯係搵人埋單嗽

一直都由睇開佢嘅片，覺得佢好無私奉獻咁share佢識嘅嘢比大家，跟住佢嘅片一齊學整嘢，而唔係直接搵佢訂造，仲要係佢”冇”賣廣告，覺得佢教得好好好有心機
但由佢話要結婚開始，就覺得佢真係好煩，又話老公點好點好，隻戒指咁鬆好似唔啱戴咁，好心就除左佢啦，成日都要郁下佢(我初初見到隻戒指出現，以為佢係淘寶自己淘隻戒指 ) ，重點佢d片好似hea住拍咁，但基於睇左咁多年佢嘅片有感情，所以冇unsubscribe到
到而家見到呢個po先知佢原來大話連篇，份人仲要咁cheap
原本都覺得奇怪嫁啦，點解做護士做到佢咁得閒，仲好似得閒過我呢d番普通工嘅人，對佢真係好失望，轉頭會unsubscribe埋佢

冇拍到呀 佢老公寫咗好多封情書追佢
試過問佢攞電話堀北淨係俾事務所電話佢 係之後先成功攞到

茶茶梗係無得比啦 堀北有錢有地位

啱啊！自己估下啦

真係好可惜，啲分享有啲都幾好，係為人問題。

佢老公真係好有問題
係咪有痛腳比茶茶揸住係手啊

可能係真愛

Date of enrolment match

有樓有真愛

佢嗰個交換聖誕卡活動多rules到死
大過d咩又唔得 厚過d咩又唔得
收到之後又分開拍片講普通同最好既卡
我以為佢搞緊比賽 當自己係評判咩
仲要佢覆嗰啲卡整得又hea又肉酸
可憐啲細路仆心仆命整呀

睇片覺得佢係西女人
你地點解分手？
佢派帽？

片就做到自己高人一等
其實內裏就係一個貪慕虛榮嘅臭女人
帽就唔知有冇帶啦
識左個心機女就真嘅！

Agger，真係好似搞緊比賽咁。

Samanxxx定adornxxxxxxxxx果個？

後者個男友好似好面耐架啦
前者唔記得，但佢好似有講過

其實佢老公個樣都唔係太毒咋喎
相反佢個樣真係唔太靚

想知前面野 溫室小花咁款

唔好偏離軌道，睇返茶茶先

佢個樣好老
好想知佢老公啲嘢，點解要咁趕食老處

話驚比人搶走茶茶個處呀

究竟點解要講自己係處女同埋初吻仲係度

On9 囉

成日都覺得手巧啲人一定心靈
但其實唔係

想r折唔該查下字典啦
Calfskin咪牛皮囉 乜嘢可惜係羊皮
咁無知 Dior都唔敢sponsor你啦

Selling point

呢個我見到真心笑咗，心諗，牛牛咪出撚咗囉

佢用黎覆subscriber 真心笑料。

我覺得佢自己/佢老公都唔敢入呢個post睇🙈

啲妹妹仔俾佢呃咗咁多年要呈清吓架啦

但妹妹仔只會睇佢ins桃gram

幾好睇

上官同堀北差好撚柒閪遠喎
堀北老公追左女神六年先得手
大把日本仔覺得佢老公咁撚廢 必須死
就算係堀北想急住結婚生仔
啲人都只會覺得佢老公唔夠資格埋單
而唔係堀北真希係bitch
上官唔係覺得可以同堀北比下話

依個Post精彩

次次見到"ins桃gram"都覺得有聲

好想知茶茶老公有冇後悔
自己有個錢，揀都揀個好啲啦

En炸嘛？做美容院同做醫院點同
Rn表示笑而不語

咪係 個老婆咁多大話爆出黎
仲話搞海味 有咁多親戚 點都有少少面子啦
唔係仲同佢結呀麻

笑咗

笑

記得唔知係片定ig講過
茶茶話好多人見到佢男朋友都下左一聲 估唔到佢咁既taste 茶茶話唔睇樣blahblahblah
言語間即係話自己都覺得自己男朋友好柒好毒 陰公

不過佢ex咁毒都偷到食？ 真係唔係幾信 係咪茶茶自己逼婚唔成作d野分手咋

有無野幫到手？

佢拍片把聲 嘩

佢對佢而家老公都係啦 成日踩佢老公 又話性價比唔高
講到佢老公一文不值
靚d既相就唔遮樣
樣衰既就遮
好賤

佢當自己係邊個 瘋狂踩男朋友同老公
你依家有寶咩 無樣無生材無學歷無事業
淨係處女同初吻係到

首先，初吻已經唔係度。佢放老公啲相遮張唔遮一張真係幾好笑

講真，唔好結囉。

本身痴線西post唔講真係完全唔識佢
純粹覺得佢好肉酸
唔係做醫院都仲要扮係護士
賣舊野 R 折 曬婚姻
點解呢個世界有d咁既人
好似精神分裂活係自己世界咁

又鍾意名牌，r discount
高價賣2手嘢
扮護士
點可以咁cheap

係咪處女就唔知
初吻佢肯定冇左囉

其實賣舊野冇問題，但係價錢唔合理。
R折冇問題，前提你唔好講到自己老公幾有米。
曬婚姻冇問題，但係佢係抱住對現況仲未夠感恩既心態。
做醫美都完全冇所謂，但係佢誤導人自己係返醫院。

有冇茶茶老公朋友出來講兩句？

佢啲片把聲同直播差勁多 直播嗰陣時語氣勁臭串 把聲直情係兩個人 答啲妹妹仔問題好似好辛苦佢咁

其實如果佢一直做手作個啲都無問題
畫畫個啲真係唔評論 各花入各眼
但佢有幾樣野真係睇唔過眼

1. 係 你有護士牌 但佢講到自己真係醫院護士咁樣 用呢一個職業去塑造自己既形象 從而去呃小朋友或者小學生 叫佢地去買你既野 小學生見你形象好好當你明星咁崇拜唔會你福包入面係乜野 都會買 甚至個啲所謂皮革要＄2400 有啲人可能真係當你明星而去追求去買你嘅嘢 完全係呃人

2. 買廣告從來都唔會利申 無論係canon soulfeel或者其他人搵到既剪紙機/DW/唔知咩盒 從來唔會寫係sponsor或者合作 有幾個做手作既youtuber都係用個部canon機但都會寫到明係廣告 你收錢賣廣告唔寫出黎 已經違反商品說明條例 小妹妹又係會以為你真心俾錢出嚟買 真心推介 跟住就會跟你去買

3. 拍拖還拍拖結婚還結婚 你搵多個人埋你單 係一件開心事 但點解要不停重提舊男友同貶低佢？啲事已經過去 有必要不停講到佢咁一文不值？仲話拍左6,7年拖 佢都離開左你世界 你唔識尊重人？我理得理愛唔愛你而家嗰個老公 但你好似當佢係物品咁樣消費 講到佢養到你就得 仲要不停講你啲家事 同埋男家人既事 全部公開晒出黎 咁樣好咩？

4. R 折R到出哂面 唔知你係咪真係窮到咩都想有人sponsor你 如果想要既點解唔叫你老公買俾你 又要成日講到佢咁有錢可以養到你 連佢做咩職業都講埋出黎 你無私隱姐 人地同佢屋企人都有架

5. 賣二手野仲要賣二手朱古力係有幾厚面皮先做到 仲有其他ted baker coach 袋用到勁殘勁舊先賣 你唔似其他blogger有好多新野二手野可以係個個would you xxxx 到賣出去 但你都唔好用自己名氣 呃到啲小妹妹去買你啲垃圾啦

講到尾 都係覺得佢呃小妹妹好過份
人地可能一星期都係得＄50零用錢
就係特登去買你個個福包
一直以黎講咁多大話 終於爆哂出黎

開到2

老公係咪係時候出黎英雄救美啦
出黎講返兩句啦

仲諗都唔使諗就有地方住

笑撚死
本世紀最大騙局
郎財女貌？

好有思其妹影子

我係佢都冇眼睇

茶茶ig覆人話 會唔會係大家誤會護士淨係可以係醫院做呀 串到呢
不過係呀 阿姐 你又講得岩呀
有護士資格都可以去做清潔洗碗執紙皮呀 護士的確唔一定要係醫院做既
不過咁
門診、專科、醫療中心診所護士係護士 ，但係任職醫學美容公司唔一定係呀

唔好再誤導人啦
冇錯，你係有護士資格 但
1. 做美容公司唔一定要護士資格，冇護士資格一樣做得
2. 個重點唔係串你唔係護士冇護士資格啊 個重點係你誤導人你係「你正在任職正統護士工作」呀小姐

從來冇人質疑你唔pass護士資格，唔好係度偷換概念，你講得岩呀，有護士資格都係可以係sell野醫學美容公司做既。

做醫美戴乜撚野聽診器？仲唔係clickbait?

吳嘉詠 醫美護士

其實想問好耐，最後果句唔係佢話自己夢入面個初吻重喺度咋咩？

推吓先
忙咗成朝，晏啲返到去整個荼茶荼fans page先

佢唔好整個區旗啦 由中一到以家都寫殘體字寫得咁自然，影衰晒

掛個en牌嘅sales啫

當啲人弱智 吳姑娘最勁啦
醫美請EN貪佢個牌令啲客聽落去好pro咁咋
根本就係掛個EN牌嘅sales咋嘛

呢啲招數老人院用得多啦

係醫美度做既醫生都算醫生既
同樣醫美護士都算護士
冇個牌你都做唔到佢個位啦

正如喺迪士尼救護站做既護士都算係護士呀
係串佢既最多咪話佢扮喺醫院返工

最好笑係人妻title都唔見左
唔通已被飛？
係就恭喜Ernest先生一家啦

吓 呢個係佢新覆架？
佢做乜死都要講大話 都俾人踢爆哂

做醫學美容咪做醫學美容囉 從來冇人睇唔起佢做醫學美容 但講大話真係

唔明點解仲可以咁厚臉皮講私院護士點、公院護士點
讀得書少 真係讀得書少
茶茶老公肯定勁冇面
自己老婆除左充大頭，仲自我感覺良好到呢種地步
點帶去街見人呀
講幾句就露哂底

佢ins桃gram有回應 話自己無講過番醫院

呢個無錯呀 佢係要有牌先apply到呢個位
嚴格上嚟講係護士，但佢嘅工作性質上同sales相近
因為公司利用佢嘅護士名去令客人信服公司嘅專業度

佢係護士，但唔好拎救急扶危個名打飛機

唔知呀 佢講到1999咁

冇話佢唔係護士
不過人地問佢個係咪返醫院個陣又9唔答8
其實佢講話唔係返醫院就得
佢又係到答咩 唔係醫院先有護士 等等

呢啲唔係 #大哲學家 係 #傻婆

冇左條片 係咪有人mon住 del左

仲有呀

好撚7呀
人不要臉天下無敵
明明之前話d viewers 係醫院見到自己

條友private 左段video？

佢係咪係呢條片話見鬼 22秒

梗係private啦，離婚都似再繼續public

Unlisted 咗
又要威又要戴頭盔

肯出黎回應未啊茶茶

有冇人backup ？
Mon post mon都咁實既
咁又係 醫美護士得閒好多

回應左啦 不過係留言

醫院都未做過扮野人係醫院撞鬼

茶茶唔緊要架，你唔想俾人知，我唔會周圍同人講

竟然整埋gif
佢真係勁厭惡咁 有冇咁唔想老公掂自己呀

屌，果種嫌棄樣
茶茶老公咁都忍到
唔好離婚呀
好多巴打會感激你英勇犧牲

笑撚死
條件反射動作嘛

唔小心loop 左張gif幾次

都唔第一次會點

慘lor
茶茶咁嫌棄老公
點開工生仔？

10:07 最近要出國公幹 所以要買啲隨身攜帶嘅斜咩袋

公幹?

以佢性格去外地公幹一張相都唔post呀 最少story都post啦
除咗去深圳 都唔覺佢有去過邊

咁點生仔

可能連深圳嘅歐洲婚紗攝影都係R返嚟呢？
咁咪公幹囉

巴打好波

強貼留名

笑到痴線
點解佢老公忍到 俾我一定開波屌柒佢

咁嫌棄個老公都同佢結婚
茶嬸為錢份上 真係免為其難嫁個自己都唔愛嘅人

茶嬸你覺悟未呀
串錯左already做alreadly係咪好柒呀

好想知佢地有冇成功行埋？
笑撚死

茶茶一半身家已袋

真係睇呢個同上個post先識佢
去望咗下ig 真係清一色用動漫韓星icon（或者唔用）嘅中小學生嚟
都唔講佢啲手作質素 感情私事處理手法啦
細路女錢都呃真係好撚陰公

大力一推

串錯已經柒
啲字又柒
柒上加柒

巴絲們好有心睇哂佢啲片

輕輕一推

推爆佢

佢呢條片個樣好似怪怪地

手作界笑波子

小弟都有睇過佢幾條皮革片
老老實實真係普普通通

反面教材添啦
縫線都歪
仲好意思教人

上面張gif唔使hide啦

第一次追晒成個追擊post

呃細路女零用蚊真係等俾天

我係女人都睇到好撚肉酸 尷尬呀大佬
個人幾歲呀 仲細咩 仲乜柒野打晒出嚟比人睇
知唔知個醜字點寫呀
睇到起撚晒雞皮

用動漫韓星icon既除左中小學雞外仲可以係茶茶自制用黎支持自己既假户口既

有牌即pass 咗護士嘅專業試？？係註冊護士？？

定係佢做個間醫美出過人命？好驚啊

多謝你整圖
琴日見到都唔想入佢條片幫佢click views

識有個人係私家診所9k一個月個d登記姑娘
周圍同人講自己做護士

登記嘅姑娘
不過佢真係有牌，但beauty youtuber小A都有RN牌，但佢唔係做護士

佢有登記護士牌，Pass咗考試

楊千嬅都有個rn 牌
佢都唔同人講佢依家係護士呱

一早cap低啦小護士

留名食花生

如果茶茶得9000
佢老公都係得27000
又唔算好高姐 有乜好曬
唔怪得要r折扣嚕 明晒

乜撚嘢英文

小a做咩工架？

冇左人妻同護士

最重要係連800蚊起價都del埋
食水深唔敢再俾人知係正常

咩呀！真粉絲嚟

小a而家好似開網店
btw人地hku架....
茶茶那來的自信

美容丐幫？

茶嬸下次真係要講清楚喇 人地喺醫院見到你因為你睇醫生 探下病 覆下診啫 你咁reply真係會以為你喺醫院做㗎嘛！

建議你地又組織下tg group合作行動收佢

屌你梗係啦，我係「茶飯不思」
偶像係處我係處，偶像做n手西我做n手西
咁先夠原汁原味

平心而論，佢d字都寫得幾核突下

比咁多料我，出post出死茶飯啦

睇醫生都自備筆
茶茶好有心

排位又醜 顏色又深淺不一 寫啲calligraphy根本同小學生寫緊啲撩草冇分別 真心建議練多啲先做分享 睇到都唔開胃

茶嬸仲話冇心機去誤導其他人

佢係咪冇撚腦 扮護士就著護士裝喇 扮醫生

一陣可能又話自己係講緊實習果時

將啲貨儲埋三四五六年再giveaway同散貨
佢以家點兜都死

茶神表示用黎用giveaway已經好好
正常係要二手貴過一手原價賣出去

佢話就話giveaway啦 可能轉頭就喺啲福袋feedback圖見到佢

記得follow我ins桃gram先至好走呀！

聽日會時時update我偶像嘅威水史
鍾意就訂閱我啦！ 我係上官茶 可以叫我荼荼

唔好叫錯呀

有冇人明佢up乜
Thought is already is late.
Exactly is the earliest time
????

到底佢係咪有妄想症？

點算 我已經開始唔識分醫美同醫院喇
反正大家都喺醫 唔洗分得咁仔細喇可茶茶

好想知點解無咗人妻呢個title

ME TOO
可能嗌左交
可能冷戰中
可能考慮緊離婚

偽哲學家
真護士

十分有創意 開係創意台襯到絕

偽哲學家？中二病咋呱

頭先走咗去search
發現話呢啲超爛英文句子根本就無出現係哈佛既圖書館自修室牆上
究竟茶嬸係無腦定戇鳩呢？
講返正題 啲潦草咁撚柒不如都係收起佢啦
個Th寫到H咁 alreadly前面個l又寫到潦草b咁
究竟佢小學畢業未？

佢應該唔會正面回應架喇
反正follow佢既大部份都係妹妹仔，唔會上連登
茶茶咪可以繼續活係自己世界入面囉

巴打開個fans club d hashtag用得好好
茶茶一定滿意

所以記得科勞我個ins桃gram啦

其實我叫上官茶 你亦可以叫我做荼荼 荼字同茶字記得有分別㗎

直頭要頒獎俾呢位有心巴打
有時間既話，仲可以逐一IG direct班妹妹仔
拯救佢地啲零用錢

連外國勢力都話inspiring呀！ 你今日嘅營養任務就係要科勞我個ins桃gram

可能睇到上面張gif
陰公豬

好似無人留意到icon 等我換過張

講真
鏡頭前都咁嫌棄
鏡頭後真係唔敢想像
茶茶同老公嘴嘴完，唔知會唔會去刷牙？

茶茶唔洗放大啲字啦 你最有特色係你啲#hashtag 啊

骨子裡都是護士，不用扮。

推下先

茶茶被 (老公) 調戲呀

又binC
大梁生大梁太同細梁生瘋狂被勾起不快回憶

睇一次笑一次
再加茶茶咁恨做偉大媽媽
真係別有一番風味

其實本身覺得佢整diy幾得意就fol咗
跟住發現佢狗屎垃圾玩過1次就叫入咗坑
又話自己係xx控咁勁港女
不如生完仔之後話自己入左#生仔坑 #bb控好無
啲垃圾皮夾嘢賣勁撚貴 明明做工就勁差
淨係啲小妹妹先會中佢伏

佢老公好慘
俾人公開係youtube ig話性價比低 仲要話哂俾人聽冇得搞
影得靚既相就出樣 柒既就遮樣
仲要日夜po ig拎黎同ex比較
鏡頭前又俾人嫌棄

人地同ex分手唔夠幾個月就同你一齊
一齊一個月不停ig話幾時嫁得，又公開係處
一個月就閃婚就係咁先

其實姓吳好唔見得光咩 咩都收收埋埋
又要出片，又要用啲顏色格仔遮住
其實條片可以唔出 出嚟都係想話俾人知你有幾錫屋企人啫

成日提自己係屋企嘅提款機

最近被我的名字經常出現在#連登 這數天一直也被#連登仔#批鬥 心情真的很#低落
我做#醫學#美容#護士有什麼問題呢？為什麼他們總要#取笑 我這份#職業
明明醫學美容就是一樣#半必須品呀
還有他們經常#恥笑 我的#手作 笑我的製成品都是#彎彎曲曲的 #不美麗
可我明明就花了很多#心思 去做的 他們都不懂得#欣賞
難道你們不知道#懂得#欣賞#別人#的人#會#幸福#這個道理#嗎

老公乜面都冇哂
不過我地會永遠感激茶茶老公既犧牲

荼荼又嚟賣廣告啦 follow我i豬啦！
有無人比到影片檔我？唔係好識搞
荼荼招生中 加入fansclub，

係#ins#桃#gram

野生捕獲 #女神 呀

我學你咋，有時你發唔到個時桃音就會讀艾豬啦
偶像唔好咁善變啦

好記得茶茶有條片講收納
佢的確買左好多手作用既材料
仲話自己一買就買好多

買有關手作既野就絕不手軟
其實有玩開手作既人都知，啲材料其實都唔平
佢仲要買咁多，仲有公仔呀貼紙呀果啲收藏呢？
買買埋埋都夠你買幾個袋啦，仲好意思話自己慳家

最睇唔過眼佢呃妹妹仔錢
自己執房果時見到有野唔想要就求求其其整個福包出黎
50蚊唔係錢呀？你啲支持者大部份都係中小學生咋
你良心過唔過思得去呀？

真不枉我係痴線西post盡力追擊 呢條女真係串過馬撚

#是你#對我的#了解#不夠#透徹#而已，#我#這#並不是#善變

一搬去老公度就買到成梳化Duffy and friends
邊忽慳？佢講嘅所有嘢只限圍爐打飛機用

獨自聊天 自言自語咪自言自語囉

嘩！茶茶真係偶像

想講有男仔的確係咁
啱啱拍拖，我男朋友都係要咁拖
直到我有日頂唔順同佢講，佢先知有問題

我覺得呢啲個人喜好，冇乜需要質疑人地
可能人地男朋友鍾意呢

佢話800蚊起跳但係英文寫up to 800

佢啲學店同學、同事、舊同學見到真係可以唔笑？

對唔住，我笑了
我無心架

只係有意

太過份了
夜媽媽引到我笑到勁大聲
搞到屋企人鬧

。。。。。

16年篇報導講茶茶一grad就做醫美
追更？住宿舍？

笑到喊 follow i豬先

個fanspage follow 茶茶啦快d
等佢見到

佢mon 住都見到喇

Hello 茶茶

茶茶咁夜都唔瞓？
老公冇抱住你齊齊瞓咩？
照計做完床上運動，應該好攰架喎

係咪大話精嚟

可能有孖生姊妹呢

Ins荼gram

呢個好笑
9up嘅嘢都仲可以再加上新錯處自成一格
不愧為手作大師

篇文睇到有d頂唔順....
但神予言？

佢嗡乜9

比喻？

屌你笑死

佢真係柒過佢手字 呢句垃圾英文係喺大陸forum流傳嘅 通常啲post嘅topic作做哈佛大學的乜乜乜 大陸人將平時啲格言懶好笑咁譯做九唔搭八嘅英文 茶嬸嗰句意思係「覺得為時已晚的時候，恰恰是最早的時候」
睇大陸嘢 信content farm都算 英文廢到唔覺句嘢有錯 仲要拍片分享俾人睇 唯一好彩係手字夠柒 人地睇好耐都睇唔出咩字 啲妹妹唔會學錯嘢

沾污一下身體，然後給你黃金

形容緊自己

或許你不愁吃的穿的

但睇黎茶茶第時真係要受吓佢99啲臉色啦
推到99都知啊

真係好撚憎啲人死要充大頭鬼

Goodest english

以前睇佢啲片已經覺得佢啲語氣成個港女咁好難頂
成日幫啲brand sell首飾扮自購
佢都有今日

睇到好尷尬 啲派垃圾give away 同r折

撞乜嘢鬼呀
neo derm 啲centre光到仆街

佢份工就絕對唔止普通診所登記姑娘$9xxx
底薪都唔止$9xxx喇
係底薪+佣
Sell到客join咪出多d糧
冶療師跑既數都幾廿萬一個月喇

以前做過頂唔撚順

所以先話佢無份撞
講人地真•護士（可能係）d經歷令人感覺上佢好似真係姑娘

可能人地實習見鬼鬼

收到 即做

晏啲繼續出post 有無巴絲可以幫忙整圖片版嘅懶人包
麻煩dm我個ins荼gram，我係荼荼

寫到咁嘅樣都好意思放出黎比人睇

點解冇乜人follow 茶茶fansclub架

hashtag版鄺神

狂follow 佢d 小妹妹盲粉啦 尤其有留言同like果d 活躍ac
你淨係follow 女神自己無咩意思

不如cut迪士尼條片放ins荼gram

可以啊 絲打dm我ins荼gram得唔得？ 因為我未有電腦喺手 要搵人幫拖

等多等 一定會做

幾經辛苦終於追哂 d post
家下我正式宣布荼荼係我頭號女神bb
in荼gram已#follow

荼荼嘅自傳不日上映

廣告到咁撚明顯都唔撚利申
舊野仲整得好撚核突

英文差到咁我唔信佢做到真護士呀

句Dream 咔喳好Un耳
諗起見習黑玫瑰嘅擦茄

究竟茶茶係咪精神分裂呢 我已經分唔清

拉得 違反商品說明條例

以家上官茶 純荼手作 招Admin 一齊跌入茶茶坑啦
我唔介意你哋跌埋入荼荼坑㗎
Ins桃gram dm我啦

我睇哂成條條例都唔覺

有幾個youtuber都用哩部機
講到明係廣告

Canon又出現

屌你老尾人地入面玩Ironman 就唔比拎相機電話影相錄片㗎 係正常見到就一早停鳩咗你齊齊望住你無得玩

老老實實 你唔講都唔知有呢個人

我成日覺得佢乜都點啲 但乜都唔精
唔明點解有資格教人
Adornaxxxxxxxx整完個紅酒袋都唔會教人整皮啦

荼荼好有性格

只能夠話佢為人唔老實，但未去到犯法

成個曬衫架咁

佢係茶茶 我先係荼荼
我唔會走去做埋啲踩界嘢㗎
香港人會守規矩，腥港人就未必

都唔知有人比佢水到買呢部機

Adornaxxxxxxx又係開始中二病上身
最初睇佢啲片都覺得佢幾有心機整手作，又share啲材料
而家賣手帳啲紙都收人勁貴，又唔係真係整得好靚，

早個排睇佢啲咩christmas vlog，
片頭自high咪咀唱歌睇到勁尷尬

痴撚線 上網係咁share自己嘢
幾時比老公屌洗唔洗講埋出嚟

可能到佢有咗就會拍條vlog講自己用咩姿勢同畀人中出咗幾多次先成功

茶嬸床照 + 運動照

摸下佢下巴都咁嫌棄
茶茶點會俾佢屌

茶茶老公知你有mon post

唔係講笑 真係有
茶茶話3月要博一博
即係今日開始要博一博

要有幾咁痴線嘅人..只會連幾時搞野生BB都會post上網

好期待

呢個真
負評都要講
vlogmas片頭真係做乜鳩 咪咩咀
之前都有睇佢D片 真心手作/journal係整得好靚
但講野好作狀 就黎拍得住pkjenn

句妒忌我定我老公係咩事

唔好偏離#軌道，茶茶會#唔開心架。

控制自己幾時嫁
控制埋bb咩生肖
仲要控制埋咩季節出世
控制埋bb咩性別 讀邊間學校 大學讀咩料 大個做咩職業 搵幾錢個月 個仔要生幾多個孫比你玩呀笨

淨係睇到一大埋為做而做 自己為滿足他人定落嘅美好人生
感覺佢一定係怪獸家長
之前story話夢見細路 又問係咪胎夢
恨生仔到癲撚咗咁樣

如果其中一方生育能力低就好笑

係咪典型諗住生左就做少奶奶既廢老思想

到時生唔切狗bb,
茶茶會唔會post上網話佢老公_ _嫁

漏咗條底線

，點計都應該三條底線

條填充題出錯咗

佢真係好撚癲
癡得好均勻個隻
十足十青山d怨婦 一日到黑大叫 我要嫁呀我個bb呢～

佢咁恨生b
肯定晚晚chur住老公仔唔俾佢訓

輕輕一推
佢完全唔回覆扮無事發生諗住繼續呃人

所以嚟搵荼荼啦

呢個又邊個？搵唔到YouTube and ig嘅

點解佢讀英文硬係有香音

個尖咔喳越嚟越豐富啦

中學師姐 不嬲都覺得佢性格古古怪怪

不嬲都覺得佢好作狀 真係唔係酸唔係唔抵得 成日無啦啦同男朋友講一堆英文 但佢男朋友用純正廣東話應返佢 d thumbnails又張張都擺個厭世樣唔知做乜 講野又1999冇重點

磨牙

講多啲

佢真係好撚肉酸

屌 哩條女

佢係咪典型養兒防老

處女茶為咗生b幾唔願意都要做架啦
一路畀老公屌一路露出嫌棄表情
佢老公真係慘

茶茶 我係荼荼啊

佢like之前究竟有冇睇清楚個comment寫咩

笑死我！第一張圖好似啊！

呢啲叫欲拒還迎！正呀！調教play

茶茶阿媽話生仔健康d

記得follow埋我#ins桃gram呀

仲要痴埋垃圾金鈴堆

狗仔式後入咪得

養兒防老呢個真
茶茶自己都成日話自己交哂屋企乜費乜費
身教嘛
生仔分老爺奶奶身家
仲唔係長子嫡孫

茶茶老公好慘

茶茶應該好恨幫老公生個長子嫡孫
唔知可以分到幾錢呢？

生女唔生子點算

係 #ins荼gram

茶茶冇咗人妻個名嘅？
係咪老公話唔結啦？

係咪冇腦架

佢寫啲咩？

再生
媽媽話生仔健康呀

treatment
好明顯串漏咗補返上去所以先1999

佢係唔係痴線架

癡得好均勻
其實幾慘

認真，有啲似精神分裂
有第二個人格咁

方以因

笑出聲

本身係咪寫treament 再補返個t

del哂d story嘅

美容狗唔係咩學歷都做得架咩

新定舊咖？
係咪結唔成

茶茶老公唔好唔要茶茶啦，唔好放個港女大魔頭出嚟為禍人間

同問
個Story 新定舊
無follow佢ins荼gram

唔係簽左紙咩？

有冇茶茶老公朋友爆下料？
IG direct都得喎

可能睇到呢個，屌哂

佢最後果下反應無得扼

冷笑一聲
憑你副尊容，竟然掂我？

登記護士

酒都未擺就離婚

我見你地呢排推post推得好慢 唔好唔再講我呀 我想威我想出名我想比全香港人知道我啲柒事大木 你地成全我啦

幫你推下

結唔成婚好橙

咁你做咩private晒有關Ernest啲片

擺酒時啲賓客應該掩住半邊嘴笑

本身睇呢個post食花生食得幾開心，但睇睇下就覺得佢真係有啲慘，究竟點解可以有人廿幾歲都仲滿腦子王子公主，幻想人生好似童話一樣，只要有個有錢王子就可以好似公主咁下一秒就嫁左然後生bb過幸福生活。呢個世界除左結婚之外仲有好多野，見佢有整下啲handmade 野有自己興趣應該都唔算痴得晒既。

本身都唔識佢，係睇到第一個post先知有呢個人，仲以為佢整diy野好勁，但我見到佢畫啲手賬真心覺得唔靚

本來都唔信 但睇完個gif 似係想生仔再分身家...

$1500 ....一人300蚊....妹妹仔今次未必俾得起呀
有冇高手計下成本係幾多

淘寶300蚊連運費可以整到15-20個 （保守估計）

屌佢呢d殻成set道具係淘寶買唔洗四十蚊港紙都整到三，四個

15到20個百幾蚊都搞得掂 d料cheap啲可能都唔洗

其餘都係fans meeting 嘅成本
見茶茶就要有成本

話說茶嬸成日話搞fans meeting
但一直都無搞過，但成日去親書展/尖沙咀/D2 Place就公佈自己行蹤，係咩玩法呢

佢果300蚊有九成都係出show錢來架嘛，荼荼親自開班教好難得架，啲妹妹依家有機會見佢真人俾1000蚊都值啦

所以咪話佢似#精神病人
無論講野同平時igfb# 打字
d行文語氣都好似#癡線

難道你覺得你地係高登咁樣講我 佢仲會同我結婚？

高登？ 2018年啦茶嬸

Sor 你地講得岩 其實我確係精神失常既 係連登先岩

d深圳婚紗vlog唔見晒
係咪出左咩事呀

唔係咪架喎
真係佢唱架喎
佢第一條VLOG咪錄左佢點整個音樂出黎

嘩屌你老母話佢無MON POST都唔信
朝早放左佢條CANON廣告片
而家已經搵唔返
我係廣告商知你POST完無幾耐又DEL返真係唔撚搵你

見到你地學茶茶啲hashtag打字#方式就覺得好#好笑

好難睇囉咁多hashtag

可能違反商品說明條例 仲唔即del咩
廣告扮自購

#soulfeel #DW 啲 #廣告 #片 仲有無？

重點係佢成個人都出事
而家del下呢個po，del下個條片
根本要del左個channel同ig先搞得掂

媽呀真係好柒

艾豬仲有 #老公 相

點解冇哂婚禮vlog ？
真係結唔成？
點解咁架？

舊既 新年果陣post

放過我啦你地
明明有條水魚架麻

Hello mon緊post既茶嬸！
唔該你係刪相刪片就刪晒全部啦！
因為你所有post都好撚自大好柒好肉酸呀！
自動收皮咪撚再呃妹妹仔錢喇

咁西樣都娶，茶茶老公真係好偉大

不過肯撚定俾兄弟恥笑一世

多得茶神咩都上ig講 仲要係人都知佢老公冇得搞

睇親都覺尷
佢老公娶著佢真係好慘 一個月就嫁你仲要催人娶 係咁上下質素

點解無晒啲#廣告 片
好想跟住#茶茶 買#假PANDORA 既#SOUFEEL
好想知點樣用#CANON 部#印相機
好想學整#PUMA#檸檬鞋
#茶茶 可唔可以UPLOAD返啲片

覺得佢老公好慘
平時一定成隻狗咁，比條女食住
茶茶老公
唔洗見人#處女就狗衝
佢呢d#西人要慢慢睇清
#結婚後，千奇唔好#後悔
睇己睇路啦

留名離婚

可能連波邊都未掂過

生咗仔後可能西都無得屌

茶嬸你好

件衫真係
旺角賣唱啲阿嬸嘅style

佢private曬有老公啲片可能因為男家個邊知道咗呢單嘢
叫佢收斂下費事比啲親戚朋友知道曬個新抱仔係有幾厭惡佢個仔

2018年好似已經有體外授精呢門技術

唔知d親友點睇呢件事

你del啲唔del啲 真係有趣

茶茶與同事

呢幾位靚女唔知有無上連登呢？
唔知大家知唔知茶茶係咁睇唔起係evvus嘅工作要扮係醫院做嘅護士呢？

去飲嗰陣一齊睇新娘子啲柒野

花樽pattern

難道你地覺得仲會擺得成酒？

唔擺定離婚先，爭好遠

我幫你宣傳你啲影片，開心嗎

一開始仲以為咩護士咁勁
登記護士炸
登記護士好似做下門面野炸wor
東華出嚟仲要無人請翻做登記護士要去做醫美
佢咁恨做護士又點會咁想係正統醫院做
柒到

Ig同youtube都del晒老公同廣告啲野
Hello茶茶
你仲有呢張未del喎
下次賣廣告小心啲喇
係咪估唔到有人咁心水清睇得出你賣廣告呢

真係del哂老公啲相

做個樣姐，唔通會離婚咩

其實無人想知佢著咩底褲

X2 覺得佢其實無d begger真係咁黑人僧，唔係齋係屋企影下ootd就一日
佢純祽真無腦同窮人喜歡曬命嘅心態累事

好似講過咁多人，茶菜是啲料最易搵，因為佢自己放哂上網

幾耐無洗過頭？

仲有貪心搵D妹妹仔錢

chaccha鍾愛童話故事又成日幻想自己係美貌藝術氣質雙全既公主(十足青山院友)

我地一齊黎睇下理想與現實啦

理想:
1.骨子裡全是藝術細胞、哲學家

2.係醫院做具有使命感既神聖護士
(google取得)

3.白馬王子

4.唔會激親你既老公

5.未KISS過,係處 ;自稱拍過N次拖(4次以上)

6. 「想要牛皮,唔要羊咩咩」...
等等calfskin唔係小牛皮????

現實:
1. 藝術家維生術
承惠50蚊多謝

線都縫唔直賣800UP 銀包仲要2400

300蚊一位起,5人先開班呀 多謝1500

2. 醫學美容公司護士(推銷)

3.激餐死

4.個KISS呢

裝睡的人叫不醒,講大話既人俾自己呃
希望有一日會醫好

Celluuu絲又出招

6月擺酒
呢個post分分鐘推到6月

只要佢繼續叫d小妹妹幫襯佢，繼續廣告扮自購
一定會繼續推post

成日呃D學生妹零用蚊

仲話生仔，真係唔怕有報應咩

第一次有一個人係唔需要搵料
全部野都係佢自己放上網 真係令人猜唔透
外人睇到都覺肉酸

舊同學舊同事都未上水已經推到第二個post

茶茶同caca可以做friend

佢令我諗起FM701個上官明莉就真
做人小家貪小便宜丁小嬌又改名做上官明莉
同上官茶茶

希望大家唔係掛住追擊茶茶，
佢雖然係呃啲年輕妹妹錢，
但隔離post個蝗蛉蛉一定而家好開心有人轉移咗視線，
蛉蛉呃既係全香港納稅人既錢，
所以係追擊茶茶既同時，記得去隔離追擊埋蛉蛉

陳淑蘭
年代久遠 唔知呢度有幾多人睇過

Backup晒啦del黎做乜9啊

2個都要追擊

仲有caca? 近排好似沉咗

雞

幫手推post

推一推
茶茶唔好以為del曬就可以當無發生過

做咩del同老公d野呀

唔該茶茶唔好再咁樣對待買你皮既人啦～
事但cap放大睇返 d邊線縫到咩晒
縫線個時又太大力
搞到d皮lar埋一住菜咁
邊位又唔修好佢
裁皮裁成斜線都唔理
就咁樣照賣俾人 仲好意思收人咁貴
自用既作品就整得好好多 邊位靚勁多
建議你尊重返每個真金白銀買你野既人!!
俾你呃左咁耐 真係好嬲
你做皮革既片我煲晒
就咁睇片都唔會睇到咁detail
點知道d線縫得咁樣衰
如果真係靚靚牛皮造
你完全浪費左塊靚皮囉

朱古力模都升值1.5倍

茶茶ig private左喇

佢啲牛皮應該係深水埗30蚊一大塊嗰啲
整衰咗都唔怕
反正茶茶有咁多 #粉絲 幫佢清 #垃圾貨

佢改咗句嘢

好柒 mon到實一實個post

唔同架喎
不過都唔值25

好心啦，自己買完唔岩用ge野就唔好咁貴放出去

而家係咁unfollow account

梗係mon到實 因間結婚有咩差池......
btw好想知d同事睇到呢個po會唔會暗笑佢

舊個d ig post cap圖已經有排笑

連皮都唔識分同人論做皮革用品
咁嘅grain點都無可應係羊皮，個sa應該係到恥笑緊佢先唔同佢講係小牛皮

呢家啲相唔比人留言啦

To 茶嬸老公：
雖然唔想你放佢出黎害人 不過睇佢個厭惡樣 你只係生仔工具 睇死宜家都未俾你掂架喇 所以你重有機會返轉頭 申請婚姻無效架 回頭是岸呀巴打

佢#唔敢#亦唔會面對到#真相
#現實#係殘酷
#繼續活係自己夢裡

連自己老公都unfollow

唔通

每睇一次就心酸一次

咁得閒喺度 #unfollow 人嘅 三月唔喺好忙要同 #老公#造人 架咩

當年大佬b被人踢爆落仔有sp釘哥都冇事 茶茶老公你唔係咁都忍唔到啊

小提示：佢老公係連登毒撚

有d車仔檔整呢d case 百零蚊包哂材料仲教埋點整
洗比幾倍價錢去跟佢學
呃錢都呃得幾狼死

Hi 茶嬸出黎回應下嘛！
默默地做手腳好明顯mon實個post

Hi 茶嬸水魚老公記得唔好比錢佢管
貪小便宜慳自己荷包巿儈到

冇啦冇啦

係咪結唔成婚啦

驚啊？回應吓喇

一直想講緊又咁岩有絲打提起
我真係覺得茶茶同老公關係好似Cuson同Caca
重物質港女，明明唔愛，純粹為嫁而嫁，其實一直睇唔起老公
最後

咁快俾你地玩壞左

吓！咁快收皮？荼荼未開工wor

睇黎男方果邊知道曬
所以茶茶先動佢對玉手刪人

究竟Ernest因咩事咁灰轉黑icon呢？

結婚變離婚

你地班仆街咁搞法茶茶仲點生仔

咁樣真係咩意思？
唔撈拿？

真係玩離婚？
唔係簽哂紙咩？

咁快玩完

冇諗過只係整合同貼佢ig/fb/youtube自己po過既post就可以令佢del ig
可見佢成個人根本都出出地事

咁星期六仲有無片睇 條深水埗vlog

係喎，仲有youtube channel

做咩事呀

佢冇心情post架啦
btw條vlog咪又係叫人去佢個格仔舖 可以叫佢慳番唔洗post

茶茶老公真係忍唔到？

叫佢咪撚坐係隻街井上面，整污糟哂

邊有可能咁易離啊
茶茶老公咁有錢 茶茶點會放過
可能仲比曬說話佢老公聽呢

茶茶老公睇到唔好灰心
諗清楚個女人係咪值得你愛同對一世先
寧願單身都唔好揀錯人啊

一齊先半年個感情基礎未深到可以包容所有野

好核凸喎呢件野

見到上面張gif
應該係男人都唔撚忍到
仲要有個錢
要個貪錢女人分身家咩

先識左佢一個月就結婚 點知條女又拜金又盛咩

開到第二就咁 連CaCa都未del

我諗可能越爆越多大話
茶茶老公以為茶茶騙婚

仲有#facebook

Fans page收埋皮

直情有騙婚嫌疑

兩三日就收皮 會唔會咁快呀

自己既 #fanpage

可能婚後茶茶老公已經feel到佢唔多鍾意自己

可能到依家都未屌到茶茶個n手處女西

一個嫁咗十年，一個未扎穩馬腳

自己開既當然要#自己del

似係嘈完交會講 咩啊?我有比你屌㗎!!

當年大佬b 同佢老公有幾年感情基礎
茶茶同佢老公識咗有冇一年呀

係一個月就閃婚

Ig未必del
Ig網上版可以揀暫時停用
當佢log in返個acct 就會開始重用

呢張gif真係好正
人物表情刻畫到位
滿分

應該暫時停用姐
肯定想等件事淡再就出黎乞食

佢仲要將呢個畫面放入片

矇矇地都睇到佢個嫌棄樣

好難淡啦
個個知佢衰野
茶茶，唔好放棄治療

荼荼係會咬住唔放，要挖曬啲fans嚟荼荼度！

噫 成個唔見左
覺得係佢99發現左 佢先刪
話曬99喎 緊係要討好 關乎到將來拎唔拎到老公啲錢

出街都比俾人望同講啦

唔知佢啲粉絲妹妹知未呢

記得做個熱心市民

Canon搵錯咗人宣傳，聽日send email過去先

推到佢收哂皮

仲要六月擺酒
影衰哂啲屋企人
分分鐘賓客一邊去飲一邊推post

#facebook 都del 咗 唔知幾時到 #youtube 呢

上年肥瓜單嘢多次試溫！各位茶茶老公嘅fan屎，俾唔俾茶茶試水溫？
定俾荼荼挖fan屎？

六月擺酒
多數訂好哂酒席
應該唔會離既
不過茶茶老公好啦啦聲將名下資產轉去俾其他屋企人
我地會永遠感激你既犧牲

係一個有40k followers 既ig 都敢咁樣屌柒對家屋企同老公 咩都po上網
未入門都咁 真正入左門實繼續係網上唱衰屋企
真係冇咩家教

有冇男方家長/親戚/朋友/同事 出來講下？

仲要男家做生意
有頭有臉
娶錯新抱衰三代

其實由頭到尾茶茶無回應過係咪因為佢自己都唔知點兜

呢啲家事都放出黎講 溝通下咪得 打出黎以為自己好委屈
如果我係男家果邊 睇下都唔知呢個女人搏啲咩

分分鐘遲下入門做埋啲八婆親戚 日踩夜踩多多意見果種

好慘

點忍呀大佬？畀全世界知畀人食住

啲小朋友肯定覺得好奇怪 點解荼荼會無咗ig同facebook

佢del咗ig咁係咪可以用佢個account名？

上面
99睇到張gif圖唔知會點諗

茶嬸揚言要請哂所有識嘅人去飲佢果餐嚟恭喜佢
以茶嬸性格擺酒點會蝕本
結婚都要掠返筆

唔緊要，有樓主既ig
啲妹妹仔一search tags 就望到
茶茶幾貼心

荼荼明白了

睇住d相既數量一路跌 之後停用埋
唔知係咪覺得張張都係大話del唔哂呢

因為全部野全部料都係出自佢自己講過/po過/做過
成件事從來冇改圖冇移花接木冇作故屈佢
佢自己玩死自己

未刪ins荼gram 用唔到

該煨囉～～～阿仔你老婆咁既？

佢應該只係暫時停用fb同ig姐
以佢性格點會咁易收手

睇到好尷尬

好波

啲賓客一邊飲一邊推post

仲諗住可以俾佢啲妹妹仔fans知道佢啲大話

有冇茶茶同事講兩句？

冇人敢講
因間又俾chacha放上ig公審

大話一個接一個
我開始覺得茶茶老公係被騙婚

有冇人諗過茶茶老公可能都係受害者，被騙婚？
可能冇睇post都唔知茶茶係雙面人

定期binc

冇佢啲圖睇有啲唔慣
咁比大家重溫荼荼遊大澳喇

鬼叫佢唔帶眼識人
自己on9無得怨人

btw各位連登仔記得引以為戒
唔好見人(自稱)係處就狗衝幫人埋單食唔知幾手西
廣大連登仔會記住茶茶老公嘅教訓同犧牲架喇

一半身家咁就冇左
仲要娶個大話精老婆
上床做愛，個腦可能都諗住其他男人

咪住先，我冇應承過同你做愛喎，我處女黎架嘛

Youtube已經無哂所有同佢老公有關嘅影片

仲有一條架 我講2018年出片日期個條呢

呢個真 好多野都係攞黎衰
最大問題係已經講咁多 剩係逃避問題就算
唔係想你仆街死 最低限度都俾小小回應啦

屌 次次睇張GIF圖個「你咪撚點我啊」樣真係覺得佢個準老公好慘

唔知擺酒有冇拍拖片段睇？

有錢仔都要食呢啲女
前世做左乜錯事？

荼荼ig仲健在
Ngkawing_fansclub
Follow我個ins荼gram啦

已經Follow

我覺得肥瓜都算知廉恥
比人追擊完真係無再UPLOAD片
處女茶簡直係唔知醜

香港嘅utube8真係唔好讚，一讚就會以為自我吹噓，佢刪咗條link先再比個廉恥佢

不過我哋言歸正傳

作為一個男人點解接受到條女成日將自己同d ex比

淨係呢點都已經死罪喇 仲娶黎做乜9

有啲男人成世未俾女人讚過
係會沾沾自喜
覺得自己巴閉嘛

但茶茶老公如果冇錢，會點？
想幫茶茶埋單都唔得

因為Caca有第二春茶茶無
Caca: 只知道現在是真心相愛💚

其實隻戒指根本鬆到唔岩戴

PR送既野係咁上下啦

唔怪得知岩岩睇唔到 咁夜仲mon post 唔洗造人咩 三月啦

推一推

可能佢老公一路屌佢佢就一路mon呢

婚期喺下年第二季 啫係今年4-6月啦 有個post又話想生個狗年bb 要3月開始努力做人 但又驚蝕底未結婚唔比搞 so9sad 成件事好矛盾

都唔係同一個
不過以佢性格都係要賺㗎喇
小小野都要賣返出去

可能要擺上story 公審
仲要做完再提啊邊個邊個ex

無Ins桃gram無野睇呀

佢係真係delete jor ig?

應該Deactivate 咗 佢點會捨得四萬幾個followers

本身都有follow佢ins桃gram睇佢啲作品
有啲的確整得唔靚 但唔知由幾時開始就不斷曬命
係咁男友前男友後 後來就老公前老公
喂大佬睇你整手作咋 你真係以為大家好想知你私生活咩
幾乎個個post都有 個陣真係覺得好煩
心入面忍唔住咒佢離婚
而家成功左了

英文#串到一半唔#記得#左

覺得自己會因為咁而落地獄

屌，又累我夜媽媽笑到勁大聲
尋晚又係咁

屌 好正

Ching hoball

本身冇乜野 但見到佢買dior到r折就

#LOL
仲以為佢會無野LOL
不嬲唔係好似佢留言既態度咁
認為自己無錯既咩LOL
你老公睇連登姐 你唔睇咪得
人地比咩意見
你都唔理架啦
#難道連YouTube也del嗎LOLLLLLLL

佢邊捨得del channel

明明晏晝仲狡辯梗自己係唔係做醫院呢個問題
夜晚已經del哂野

old news la ching

時代眼淚

咁啱睇緊佢#最新 個 #水彩插畫
畫落白色紙 然後條片又爆曬光咁 #好難睇
聽到佢講little twins star
講成 little dream star
同埋點解係2 years anniversary
唔係2-year anniversary / 2nd anniversary先啱咩
#英文唔好
#三月喇茶茶
幅圖tune過 #方便 大家 #睇茶茶 畫咩

#突發
佢YouTube 有某部分片真係無左
點解你會覺得del野件事就=無發生？

茶茶忙住造個長子嫡孫分身家嘛
Del IG有乜所謂
小財唔出，大財唔入

係咪廣告片？

private咗咋

係兩個post有提及過既片
都搵唔番

做手作係用ex D相嗰段？

基本上有佢老公或者ex出現既片都private咗

佢親自教學架嘛 up to 300

我都聽到little dream star
幾個#中文字 點睇都覺得寫得 #好奇怪

半夜追post 輕輕一推

以為茶嬸會好厚面皮繼續出片 繼續扼錢
搞咩連ins桃gram都inactivate埋 睇嚟個post開唔到3喇 冇新圖追擊連考古都考唔到喇
阿嬸你最好就真係收皮啦 你係咪真處呢啲閂埋房門冇人知 但係扼細路女fans錢真係好撚可恥

吳詠菌

中戈
你在旺角租的單位（自己住）

茶茶: 駁唔到

因為e先生話唔想見人囉

點解無啲知情人士出黎爆下料

係咪因為茶茶完全無朋友

要繼續追擊

真係冇人爆料喎

青山院友係唔會有朋友

中二病呢啲野你識條春咩

男女方都冇人爆
應該真係冇朋友

係時候做定back up la
一陣乜都冇晒

係時候做它back up la
一陣乜都冇晒
話晒都係茶茶d心機

Ernest d家人朋友幫下口啦

出現了

唔擺都好可能係因為男家覺得親友見到呢位處女會好尷所以取消
係咪離婚就唔知啦 係既e先生就行運啦
但茶茶又出返黎害其他男人了。。。

我覺得佢根本係懶人一個
想拎護士人工但唔想喺醫院辛苦
總之佢處處都係為錢諗
正如佢拍youtube

仲點擺

奶奶：招呼唔到
賓客：恭喜你娶著個上官新抱 你個仔果然越大EQ越高，有前途

佢想人地唔好再講姐
或者終於迫到佢老公發嬲迫佢del
但唔知d荼粉會唔會放過佢？

我啲粉係叫荼毒

Backup 左既幫佢開個户口放返上去等佢集中睇返晒嘛

Del左添？

Deactivate 咗, 荼荼用唔到佢user name
好期待佢聽日嘅片

SAME COMMENT
幫佢地申請反對婚姻

我以為真名黎....咩上官婉兒啲fd
佢又話自己真名叫上官荼

雖然佢話簽左紙
但完全冇相冇片提
分分鐘其實未簽
E梁巴打依家走都仲黎得切

冇計啦
佢老公都係識左佢一個月炸嘛
要靠連登先了解到佢咩人

經營左咁耐，就咁就刪晒，真慘

可以再簽紙離婚架嘛

佢可能只係改左個id 潛水即
等冇人記起又出番黎, 上VS個網主力係谷佢,
點會咁易整死佢

Ernest如果你做左勇敢決定就唔好心軟啦[/b]

我都覺得係男家俾壓力，茶茶先焗住下低威又刪野成
如果唔係冇得生仔喎
但好支持男家唔好心軟呀

我覺得你地諗太多
佢deactivate fb ig同private片只係避吓風頭
潛到咁上吓等冇乜人追擊佢既時候佢就會上返水
當年大話b都係咁啦
你估男方真係咁威威同佢離婚咩
條毒撚都食唔住處女茶架啦

E先生出去見客，一定俾人笑你呢期好紅喎
多得個港女處女老婆囉

好笑 仲要有qr code

毒撚食唔住姐
但毒撚屋企人食得住丫嘛
之前有人話男家親友睇到呢個post

Share俾朋友睇，掃一掃就得

大話B都依家都未番到身

繼續追擊唔好俾佢上水嘅一日

我有朋友識佢，佢話茶茶好摺無咩朋友

唔怪得無人上嚟爆料 原來無料可爆

所以岩岩上面啲人話E先生啲兄弟點解唔救佢
其實我有諗過可能E先生都係無朋友無兄弟

荼姐D姑娘同事呢？有無D咩可以講下

最奇怪係同事爆料

未必
佢不嬲都12點出片
啲妹妹fans 可能12點就芒住YouTube

仲要星期六日 啲妹唔洗返學可能好得閒

又咁講
一路掂都唔俾掂仲大大聲同全世界講自己係處
如果之後條仔發現係n手西嚟咁就算係毒撚都應該會爆發

茶茶個人fb轉走咗張婚紗相同已訂婚嘅status

唔係真係就咁玩完掛？感情咁脆弱架咩

「全世界你最帥」但佢用貼紙遮住老公個樣
係咪驚人睇蝕

你想有幾情比金堅呀 一齊左無耐就結婚...
一個貪條毒撚啲錢 一個貪隻平民雞既處

一個原來係失匙夾萬要係大陸影婚紗相
一個原來係n手臭鮑魚

ulifestyle仲雪上加霜轉載緊處女茶啲片

原來我同佢 Facebook 有common fd
不過我朋友係 真。護士

可能ulifestyle有追post

手帳式卡片molamola

WhatsApp icon仲係婚紗相

可能好快又會轉埋

兩條線都填到喎

細路都只係藝術品 琴晚整咗未呀？

做得屋企人 就算唔鐘意都要接受
唔好放上ig story 分你屋企人 我屋企人喇
你自己講架

等一個月 終於等到佢求婚喇

唔知呢個老公係咪依家呢個老公呢？

原來會同老公成日傾msn 不過msn好多年前執柒咗喇

講得出真係做得到
咩叫後誨？

茶茶見家長時，可能仲話自己做緊姑娘
反正佢份工係sales
人工拍得上

之前睇佢整生日蛋糕比細妹條片 話自己翻工要追更 又話有時要翻凌晨更 朝早先收工 嗰陣我覺得做護士真係好偉大
但乜原來醫學美容公司翻工都咁辛苦架咩
Between youtube搵唔翻條片 有冇人backup咗

睇唔出咁既人 似清緊垃圾個度笑左

一輩子一定要做的事：結婚生仔

之前睇過佢講護士條片
睇左一半熄左 得啖笑
仲好意思拍片講

茶茶fb係咁del人

十年後又有得追擊chacha嬸
好似而家追擊caca嬸咁

我都記得
我果陣仲以為呢個女仔好好
原來呢間醫美診所咁無良
凌晨都返工

佢嘅人生真係好撚悲哀
比屋企滿分因為自己有地位
有錢就用黎炒金炒樓
要揀被愛因為愛人太蠢
又拜金又自撚私
究竟佢係咪有乜童年陰影搞到佢啲價值觀垃圾到咁

如果婚都結唔成 會唔會收返派左個D利是

其實好多新移民都係咁
金鈴又係咁
唔知點解睇錢大過天
中意錢唔係問題
但唔好咁虛偽啦
連老公都呃埋
佢老公應該睇post先發現茶茶咁嫌棄自己
正常男人仲點會求婚

好難講，如果6月擺洒
應該乜都訂好哂
睇下男家派左帖未
如果派左，應該照結
未派啦喎。。。。

派咗咪照搞 不過到時變咗宣布離婚

錢唔係咁洗
男家做生意，有頭有臉
點會留笑話俾人講足廿年
呢單真係睇男家長輩

茶茶話會自己設計囍帖丫麻
整好仲唔post上黎咩

佢係唔係停用左FB同IG? 而家咩都睇唔到....

西環海味店
去過買海味都知
間間店都有咁上下歷史
你話冇人脈都唔信

仲要睇下男家人乜鄉下
福建人、潮州人勁要面

一睇佢打啲嘢就知佢份人勁扮嘢又自私
仲要細細個已經係咁

無朋友咁擺酒點cap水

有無搞錯呀
大大話都幾個月感情喎
咁就放棄
仔都未生呀

佢嘅一世咁就過咗一半
重多咗離婚呢個經驗
唔緊要呀茶茶
生仔搵第二個有錢毒撚啦
我哋會永遠支持你

會唔會寫埋日期地點
想去見茶茶

已經三月，茶茶話要追狗bb, 可能已經搞埋，一個唔好彩大埋肚咪又搵個毒撚埋單養便宜仔

尋晚先破處啫
今日講清楚嘅
都未算太蝕呀
過氣老公有個初夜當補數
茶茶就蝕啲
以後個selling point變咗一次性經驗

留名推！

ins桃gram已搵唔到茶茶
facebook就無加過，唔知佢叫咩名

一係去問下Ernest？
好擔心茶茶

有冇人幫手direct呢600個妹妹？
拯救佢地零用錢

星期五 比多兩錢肉緊去推先
茶茶啲同事private晒ig lu
應該傳到去同事度啦

咁搞法
到時擺酒，應該冇同事敢去

其實唔想幫人教仔，但又忍唔住，Ernest你申請婚姻無效吧啦
就算焗住娶，唔擺酒都拆唔掂呢粒炸彈
因為畀人點曬相，見親客都瀨嘢，又帶唔到貴夫人出去
而且包你兩個次次嘈交都會翻兜呢件事
衰過戴帽

Dm緊

呢個系佢facebook ?

婚姻無效要有乜條件？

#系你老母

真係睇到好尷尬

#對唔住 #上官茶姐

應援都寫錯
叫佢哋返去好好讀書
唔好出嚟畀人呃啦
定係其實寫錯字嘅又係茶茶

到時照去可以做直播
取代茶茶
做護士界KOL

雖然明白你係想啲妹妹睇得明
但唔好用5p字
我哋睇唔明

媽呀 佢係咪有妄想症
做醫美都要開凌晨？
上官姑娘好波 快d開番ig
你唔開邊有得笑

佢都幾好笑 開到post 2先知比人追擊緊

醫美都咁辛苦架

美容公司又唔係咩醜事 咁都要講大話
証明佢個人都幾自卑
個大話仲係無連登仔踢爆都唔會del 咗護士個字

佢個ig info由偽哲學家+真護士
轉左做小護士 然後乜鳩都無晒

有無巴絲想去西環買海味？我有好地方介紹

咁都起到？

終於有ins上搵唔到嘅料

我上google睇街景
冇一間係喎
咁搞笑既

唔係唔信你
但點搵出黎

Ins你老味咩
一係ig一係就Instagram

我想買綠茸整大補酒，唔知有無呢

識茶茶有冇得平

想買福袋 唔知入面會唔會有啲茶茶用剩嘅野呢

佢連講交換聖誕卡守則條片都private埋
我地講過既片佢都好似private晒

追post追得勁仔細

好精彩
呢個女人一定有妄想症
快d搵人捉佢睇醫生啦
唔洗啦，著返件醫生袍佢咪醫生囉

之前俾人擺上黎個啲好似大佬b咁都會死撐唔認 但茶茶係唯一一 個連自己都唔知點兜嘅kol

茶茶，荼荼向你問好
最有效快捷嘅方法係刪咗個channel

係咪生仔秘方嚟

講晒咁多條片
睇下佢會唔會刪channel

打電話去遠興號話比佢老爺知自己有個貪錢新袍

問下識茶茶有冇折先決定去唔去買好
費事唔夠錢買

茶茶
出嚟交代

佢唔同大佬b 佢唔係俾人「發現」做賤野
佢係將自己d on9野賤野自行擺哂上網

可以考慮下喺西九個格仔鋪賣埋海味 呃多啲妹妹仔錢

傻人發現案

老公老爺都unfriend咗？

Mon緊post架嘛我

最尾果句笑到仆街

唔止呃妹妹仔錢 仲呃埋d妹妹仔老豆老母錢
海味界KOL

無啲誠意
茶茶開返ig之後
第一時間公審你

張gif真係次次見到都忍唔住睇三次
個西面樣世界級

係unfd就一早un啦 都俾人cap哂啦 而家un有咩用啊

重要係護士嚟
話唔埋教下點用中式海味養生
茶茶真係學貫中西
能得此女，梁家三生有幸

唔好咁啦，對傻人唔好咁高要求好嗎？

好似啲post同片咁
刪咗就唔存在
老公同老爺unfd咗就唔再存在

一開頭見你地文字描述個時 諗緊好多女仔化完妝都好憎人掂佢塊面 冇咩姐
睇到張gif圖真係嚇親 佢老公隻手有毒咁
唔知處女茶見到老公條j個時又彈到幾遠呢

頂 仲芒得實過我

都話我係處女 我又點會見過我#本身個老公 條j呢

好賤格
笑到我仆街

同ex去大澳條片呢到仲有得睇

心思思想將頭版d野印出黎
跟茶嬸d片整靚靚手帳寄比老爺奶奶

記得拍片

喂大佬呀你唔好咁癡線啦

其實吳姑娘有無諗過出吓聲 淨係負評無用㗎喎
唔記得咗你同你老公都係毒毒，無嘢啦 恭喜發財，人月兩團圓

我都係咁話，
呢事事冇啦啦令你增添困擾，希望你已享用處女初夜

初吻

有冇人有佢同事之前Post茶茶既相既backup?

係呀
今朝仲有friend list睇
夜晚已經冇左！

sry禁錯負皮

請原諒我比茶嬸嘅專容嚇到手震

有趣喎
Ig, facebook可以deactivate
唔通舖頭又閂門咩

搵到同一集團嘅同事

午飯時間得閒放頭髮既白衣天使

茶茶知驚了 ？

茶茶老爺同99:
家門不幸啊 訂左婚無耐就比親戚指指點點
第時茶茶有埋個小朋友 你學地兩老個個仔 無地位架喇

未生仔未擺酒就咁快 諗定第時離婚個小朋友既撫養權
娶著呢啲女仔真係屋企永無安寧

未正式入門就數老爺奶奶啦
有得嫁真係執到

Del 咗ins桃gram

google搵到遠興記
老闆姓梁 個名仲要茶茶fb match
梁老闆有兩個仔 一個做it 一個做金融
唔知邊個係Ernest呢
[img]

補圖

原來擔心後繼無人
茶茶好體貼
想生個仔幫老爺繼承家業

連蔡瀾都鍾意同梁老闆買海參
老爺真係人面廣
個網入面仲有老爺個樣
不過咁 有youtuber茶茶做新抱 老爺99仲威過同蔡瀾係fd

同佢同公司既女人比佢都算樣衰

兩個仔有冇出鏡？

冇
但大紀元個採訪有老爺個樣
同ernest餅印咁

唔係話幫茶茶
但覺得佢老公個邊啲屋企人好無辜 好慘
以為個仔終於大個成家立室 又見個女仔個樣正正常常 點知原來咁cheap咁肉酸 因為咁比網民起曬底連累埋屋企生意

到呢刻仲有得救㗎Ernest

如果吳嘉詠一早出嚟道歉，唔再開格仔，正正經經出片
其實唔會燒埋佢老公度 不過香港嘅youtuber都唔識汲取前人教訓，無計

Btw 見佢成日講99 其實咩係99

呢個我諗左陣
99=奶奶

奶奶呀 nine nine
Baby condom啲人成日都打99

奶奶

長知識
一開始以為未過門就叫人做狗 以為咁大逆不道

其實佢點樣對佢老公其實好私人
不過都係呢樣令到多人注意到佢呢個人
真係好想同佢講 呃d中學生妹妹仔錢真係好pk
快撚d 收皮
好快開到3喇

62係老爺？

有無人有興趣寄傳單去老爺間鋪？

#陸姨#應該係#除非唔係

［大整合］手作youtuber上官荼純茶手作呃錢實錄3

開定，轉頭再整合

茶茶有上老母王國？

就黎開到3 又係時候整返個#懶人包 比我啲#妹妹仔粉絲 #可能結唔成婚既老公 仲有一眾#海味鋪 既#親朋好友 知道我既真面目 #n手黑鮑扮#處女 同ex kiss既相post埋上網教人整#情人節禮物 都死撐自己個#初吻 仲係度 仲有前個排搬完屋冇位擺自己啲垃圾就整成#福包 黎呃妹妹仔啲錢

所有#廣告片 我都唔寫明係#合作既 希望各位大大高抬貴手唔好走去告我違反#商品說明條例

我ig已經deactivate左 老公個Ig unfollow埋 老爺同老公既facebook unfriend左 仲有你地恥笑過我既片我都已經全部private晒 希望大家唔好再狙擊我了 如果唔係我辛辛苦苦經營左咁耐既YouTube channel都要del埋架啦

好橙

冇錢都要公審

係

話唔定會幫到生意呢
而加連登d人知道佢間舖就去幫襯下啦

但個仔娶左個咁既老婆俾人笑就其係慘d
e生長痛不如短痛吧啦

估唔到咁快3

支持你寄

有乜出奇？佢恨生仔架嘛

推
唔好比佢停

咪搞人啦
集中火力係茶茶到

［大整合］手作youtuber上官荼純茶手作呃錢實錄3

出黎認句錯有幾難 回應下啦吳姑娘 雖然你兜唔番 企出黎認錯 證明番比人睇你除左人格有問題之前 仲有少少良知 肯面對自己既錯啦

人哋咁恨做老母
梗係有啦

1001